![Image alt](https://i.ibb.co/YRpbB4z/old-master-printed-warm-dark-brick-wall-texture-backdrop-photography-530x-2x.png)

# Partyfind.ru - Агрегатор ивентов


### Смысл сайта - найти себе компанию для тусы. Человек заходит на сайт и видит карту, где раскиданы разные ивенты, по типу: "Го кушать" или "Го бухать". Люди сами создают эти ивенты и прикрепляют к нему свою геопозицию. Другим людям приходит оповещение о том, что рядом с ними появился ивент. Также ивенты можно комментировать и добавлять фотографии.

